# Todo

 - OnAccountEvent ora è commentato
 - SDC_OPERATOR_ID può essere ricavato dal token
 - In caso di assegnazione automatica

# Note
 - Le segnalazioni crete da SegnalaCi non vengono notificate al CzRM
 - Una volta creato il case scatta l'automatismo per assegnare il case, poi nell'operatività può essere riassegnato
 - 